﻿**МОБИЛЬНОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ CGATES TV ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ**
Вер. 2, действительна с 30.01.2024

**Общая информация**

В настоящей политике конфиденциальности («Политика») мобильного приложения Cgates TV («App») описываются принципы сбора, использования и защиты персональных данных («Персональные данные») пользователей Арр (в зависимости от контекста, именуются как «Вы», «Ваши», «Вам» и т.п.). Для получения более подробной информации обращайтесь по указанным в Политике контактам:

UAB Cgates (в зависимости от контекста именуется как «Контролер данных», «Cgates», «Мы», «Наш», «Нам», «Нас» или т.п.) является Контролером Ваших Персональных данных, когда Вы пользуетесь Арр.

Реквизиты Контролера данных:
UAB Cgates
Код юридического лица: 120622256
Адрес местонахождения: ул. Укмяргес, 120, LT-08105 Вильнюс
Эл. почта должностного лица по защите данных: duomenu.apsauga@cgates.lt

Политика распространяется: при использовании Арр; при начале обработки Персональных данных до вступления в силу Политики. Обработка ваших Персональных данных осуществляется нами в соответствии с Общим Регламентом о защите персональных данных № 2016/679 («GDPR»), законом «О правовой защите персональных данных», законом «Об электронных коммуникациях», другими подлежащими применению правовыми актами и Политикой.

Использованием Арр и предоставлением Нам через Арр Персональных данных вы подтверждаете, что они являются достоверными и точными, а также что вы ознакомились с Политикой и обязуетесь ее соблюдать.

Употребляемые в Политике понятия понимаются так, как они определены в GDPR, если в Политике не указано иначе.

Вы можете пользоваться Арр 1) путем заключения договора с Нами, как клиент или 2) как абонент, когда договор с Cgates заключает другое лицо. В ограниченном объеме (можно видеть, какой контент доступен в Арр, без права его просмотра) Арр можете пользоваться при посещении Арр без заключения договора с Сgates. Во всех указанных случаях необходимо руководствоваться настоящей Политикой. В случае, если Арр по договору, заключенному между Вами и Cgates, будет пользоваться другой пользователь, вы также должны обеспечить, чтобы тот пользователь был ознакомлен с Политикой.

Лицам, не достигшим 14-летнего возраста, запрещается предоставление в Арр своих Персональных данных, если перед их предоставлением не было получено согласие родителей или других законных представителей и согласие не было предварительно представлено Нам. Лица в возрасте от 14 до 18 лет перед предоставлением в Арр своих Персональных данных обязаны иметь согласие родителей или других законных представителей и по Нашему запросу обязаны без промедления его предоставить. В случае предоставления не своих Персональных данных, вы обязаны иметь согласие лица, Персональные данные которого предоставляете, и по нашему запросу без промедления представить такое согласие.

Cgates вправе менять Политику без предварительного уведомления Вас об этом. В случае внесения существенных изменений в Политику Cgates, Вы будете об этом информированы.


**Технические требования к устройству для использования Арр**

Арр можно использовать в следующих устройствах:
1.	В смартфонах и планшетах Android и iOS - путем установки приложения Cgates TV;
2.	В устройстве Amazon Fire TV - путем установки приложения Cgates TV;
3.	В компьютерах - с использованием браузера по ссылке https://cgates.tv;
4.	В телевизорах с операционной системой Android TV - путем установки приложения Cgates TV;
5.	В телевизорах без операционной системы Android TV - с использованием мультимедийного устройства CGATES TV.

Арр можно скачать с:
1.	Huawei App Gallery;
2.	Google Play Store;
3.	Amazon Store;
4.	Apple App Store;
5.	Samsung App Store;
6.	LG App Store.

для надлежащей работы Арр в устройстве должна быть установлена следующая версия операционной системы:
1.	ANDROID TV1 APP: Android TV 7.0+;
2.	AMAZON FIRE TV Stick: FireOS 6+;
3.	Телефон ANDROID: Android 7.0+;
4.	Планшет ANDROID: Android 7.0+;
5.	Телефон APPLE (iPhone): iOS 13+;
6.	Планшет APPLE (iPad): iOS 13+;
7.	Браузер PC CHROME: Chrome 81+ (последние 2 новейшие версии);
8.	Браузер PC MICROSOFT: Chrome 40+ (последние 2 новейшие версии);
9.	Браузер PC FIREFOX: Firefox 81+ (последние 2 новейшие версии);
10.	Браузер PC OPERA: Chrome 52+ (последние 2 новейшие версии);
1 Производители телевизоров, у которых есть модели с операционной системой Android TV:
1.	Xiaomi TV (Android v7 и выше);
2.	Nokia TV (Android v7 и выше);
3.	Sony TV (Android v7 и выше);
4.	Philips TV (Android v7 и выше);
5.	Hisense TV (Android v7 и выше);
6.	Siemens TV (Android v7 и выше);

**Понятия**

**Клиент** – физическое лицо, которое подписало с Cgates договор об оказании услуг и пользуется услугами электронной коммуникации, предоставляемыми Cgates, для личных, семейных, бытовых нужд, не связанных с бизнесом или профессией.

**Персональные данные ** – любая информация, связанная с физическим лицом – субъектом данных, личность которого известна или может быть непосредственно или косвенно идентифицирована с использованием соответствующих данных.

**Услуги** – любые продукты и (или) услуги, предлагаемые Cgates как электронным, так и не электронным способом.

**Обработку каких Ваших данных мы осуществляем, с какой целью и на каком основании это делаем, сколько времени храним?**

Цель обработки данных	Обрабатываемые персональные данные	Правовое основание	Срок хранения
Создание и использование аккаунта Арр	Адрес эл. почты, номер телефона, имя, фамилия, город, пароль, настройки профиля установленного аккаунта	Выполнение договора	Хранение Персональных данных в случае полного расчета клиентом за Услуги осуществляется в течение 10 лет с конца календарного месяца расторжения Договора на оказание услуг.
Хранение Персональных данных в случае неполного расчета клиентом за Услуги осуществляется в течение 10 лет с конца календарного месяца погашения задолженности.
Выполнение Договора на оказание услуг и бухгалтерский учет	Информация об использовании контента (факт просмотра фильма, каналов, передач, записей, статистика зрительского рейтинга, индивидуализированные рекомендации для просмотра контента, дата и время, продолжительность), IP-адрес устройства, информация о типе просмотра информации, идентификационный номер клиента, заказанные через Арр платные услуги и их стоимость, данные использования контента, зафиксированные в документах бухгалтерского учета, данные, зафиксированные в документах бухгалтерского учета услуг и оплаты услуг	Выполнение договора
	Хранение Персональных данных в случае полного расчета клиентом за Услуги осуществляется в течение 10 лет с конца календарного месяца расторжения Договора на оказание услуг.
Хранение Персональных данных в случае неполного расчета клиентом за Услуги осуществляется в течение 10 лет с конца календарного месяца погашения задолженности.
Администрирование запросов технического обслуживания	Данные, зафиксированные во время устранения технических помех Арр и его обслуживания (запрос, запись телефонного разговора, данные, зафиксированные во время выполнения просмотра), адрес эл. почты, тел., данные об использовании контента	Выполнение договора
Законный интерес Cgates фиксировать доказательства надлежащего выполнения договора	Хранение Персональных данных в случае полного расчета клиентом за Услуги осуществляется в течение 10 лет с конца календарного месяца расторжения Договора на оказание услуг.
Хранение Персональных данных в случае неполного расчета клиентом за Услуги осуществляется в течение 10 лет с конца календарного месяца погашения задолженности.
Администрирование жалоб	Информация, указанная в жалобе или запросе	Правовое обязательство	До окончательного разрешения спора и в течение 10 лет после окончания календарного года, в котором была окончательно решена жалоба.
Администрирование долгов	Данные о долге, его администрировании и взыскании	Законный интерес Контролера данных взыскать долг за Услуги	в течение 10 лет с конца календарного года погашения задолженности.
Обеспечение технического функционирования Арр	Информация об эксплуатации Арр, собранная с помощью файлов cookie.
Более подробно - в разделе Политики «Файлы cookie»	Законный интерес контролера данных обеспечить надлежащее функционирование Арр или согласие	В разделе Политики «Файлы cookie»
Защита прав Cgates в государственных органах или суде (в случае необходимости)	Имеющиеся у Cgates Персональные данные, которые могут потребоваться для защиты прав Cgates	Законный интерес Контролера данных доказать надлежащее оказание услуг или защитить права	До принятия окончательного и не подлежащего обжалованию решения и в течение 10 лет после окончания календарного года, в котором было окончательно решено предъявленное требование.
Представление персональных предложений (профилирование в маркетинговых целях)	Данные об использовании услуг Арр, адрес эл. почты, номер тел.	Согласие	До отмены выданного согласия
Бизнес-аналитика	Данные об использовании услуг Арр	Законный интерес Контролера данных совершенствовать продукцию и услуги, расширять деятельность	В процессе планирования и реализации деятельности по расширению бизнеса


**Является ли предоставление Персональных данных обязательным?**

Предоставление Персональных данных является обязательным в целях создания и использования аккаунта Арр, выполнения Договора на оказание услуг и бухгалтерского учета, если Вы пользуетесь платными услугами Cgates TV и между Вами и Cgates заключен договор, чтобы Вы могли пользоваться полной функциональностью Арр. В других целях обработки Персональных данных предоставление своих Персональных данных не является обязательным, однако в таком случае вы не сможете пользоваться частью Услуг Арр.

**Информация от третьих сторон**

Cgates вправе дополнить получаемую от Клиента информацию и информацию о пользовании Клиентом услугами Cgates общедоступной информацией о Клиенте, а также информацией, которую Cgates получает от третьих лиц или через файлы cookie или подобные средства. Генерируемую файлами cookie информацию об использовании Услуг Арр Cgates может соединить с другими имеющимися у Cgates Вашими Персональными данными, используемыми в целях бизнес-аналитики или профилирования через адрес Вашей эл. почты и идентификационный номер Клиента.

**Что делаем, чтобы защитить Вашу информацию?**

Для защиты Персональных данных, собранных с использованием Арр, Cgates были реализованы соответствующие организационные и технические меры по обеспечению безопасности, помогающие защитить Персональные данные от случайного или незаконного уничтожения, изменения, раскрытия, а также от любой другой незаконной обработки.

Клиент несет ответственность за сохранение в тайне пароля подключения к аккаунту Арр. По мере возможности после каждого подключения Клиенту рекомендуется отключиться от аккаунта Арр в общедоступных или совместно используемых устройствах. Если Клиент возвращает или продает устройство, с помощью которого он мог пользоваться Услугами Cgates, в первую очередь необходимо отключиться от Аккаунта в устройстве. Если пароль или устройство Клиента являются небезопасными, или Клиент не отключился от Аккаунта в устройстве, последующие пользователи могут получить доступ к аккаунту и личной информации Клиента.

Передача информации по интернету не является полностью безопасной. Несмотря на все усилия Cgates, компания не может гарантировать абсолютной безопасности информации Клиента и принять на себя ответственность за возможный незаконный доступ к настоящей информации. Клиент за свой риск вводит информацию в Арр. С учетом того, что Cgates имеет доступ к информации Клиента, компания использует защитные меры, направленные на пресечение незаконного доступа к информации Клиента.


**От кого мы получаем Ваши Персональные данные?**

Ваши Персональные данные мы получаем непосредственно от Вас, генерируем сами, когда вы пользуетесь Арр, и/или можем их получить от третьих лиц, таких как:
•	Партнеры, оказывающие платежные услуги (банки, платежные учреждения);
•	Компетентные государственные или правоохранительные органы, обязывающие Нас совершить определенные действия в отношении Вас или Ваших Персональных данных.

**Кому мы передаем Ваши Персональные данные?**

Ваши Персональные данные передаются:
•	В случае оказания нами Услуг в сотрудничестве с партнерами – Нашим партнерам, действующим в качестве процессоров данных (напр., контент предоставляющие партнеры получают только идентификационный номер клиента без какой-либо другой информации, могущей непосредственно идентифицировать клиента; поставщикам услуг веб-хостинга, поддержки ИТ-систем; агентствам телефонного обслуживания) или самостоятельным получателям данных (партнерам, оказывающим услуги администрирования платежей или иные услуги, связанные с заказанными вами услугами; другим, необходимые услуги оказывающим лицам, таким как юристы, аудиторы, консультанты и т.п.). Возможность указанных получателей использовать Ваши Персональные данные является ограниченной. Они не могут использовать данную информацию в целях, иных чем оказание услуг Нам. Указанным поставщикам услуг мы предоставим Ваши Персональные данные в объеме, необходимом для оказания конкретной услуги.
•	Государственным или правоохранительным органам или другим субъектам в соответствии с подлежащими применению правовыми актами, когда этого требует законодательство или это требуется для защиты Наших прав.

**Представление персональных предложений (профилирование в маркетинговых целях)**

В целях прямого маркетинга осуществляем профилирование (т.е. автоматизированную обработку персональных данных, когда персональные данные используются для оценки определенных личных аспектов, связанных с физическим лицом, и отнесения пользователей Арр к определенным категориям). Профилирование не порождает в отношении Вас правовых последствий или подобного значительного воздействия. Осуществляем обработку Ваших данных об использовании услуг Арр в целях рассылки Вам персонализированных сообщений (по эл. почте, звонком, СМС-сообщением). Профилирование осуществляется только на основании Вашего согласия (согласие на прямой маркетинг), а рассылка персонализированного маркетинга осуществляется на основании Вашего согласия либо на основании Нашего законного интереса стимулировать продажи и представлять Вам актуальные предложения (когда вы являетесь нашим клиентом и не возражали против получения прямого маркетинга).

**Ваши права**

Вы имеете следующие права:
•	Знать об обработке своих Персональных данных (право знать);
•	Ознакомиться со своими Персональными данными и их обработкой (право на ознакомление);
•	Требовать исправления или дополнения неполных Персональных данных (право на исправление);
•	Требовать удаления своих Персональных данных или приостановления действий по обработке своих Персональных данных (кроме хранения) (право на приостановление обработки данных и право «на забвение»);
•	Требовать у Контролера данных ограничения обработки данных при наличии законной причины (право на ограничение);
•	Получить Персональные данные, представленные Вами Контролеру данных в систематизированном, широко используемом, машиночитаемом формате и передать эти Персональные данные другому контролеру данных при наличии законной причины (право на переносимость);
•	Выразить несогласие с обработкой Персональных данных, когда обработка этих Персональных данных осуществляется на основании согласия или законного интереса (за исключением случаев, когда интерес Контролера данных в отношении обработки Ваших Персональных данных превалирует над Вашим интересом), включая право на несогласие с обработкой Персональных данных в целях прямого маркетинга, включая профилирование (право на несогласие);
•	В любой момент отменить свое согласие на обработку Ваших персональных данных в указанных в согласии целях, например, на проведение прямого маркетинга, включая профилирование. Такая отмена согласия не повлияет на законность обработки персональных данных, которая осуществлялась до отмены согласия (право на отмену согласия);
•	Полагая, что мы нарушаем Ваши права, Вы в установленном правовыми актами порядке можете обратиться с жалобой в Государственную инспекцию по защите данных.

Вы, как субъект данных, в целях реализации своих прав должны заполнить заявление свободной формы о реализации прав субъекта данных. Его можете 1) подписать стандартным способом и доставить в офис Контролера данных (адрес указан в реквизитах Контролера данных); или 2) заполненное заявление подписать квалифицированной эл. подписью и отправить должностному лицу по защите данных Cgates по эл. почте (адрес указан в реквизитах Контролера данных).

В случае доставки заявления в офис попросим Вас представить оригинал подписанного заявления и документ, удостоверяющий личность, для идентификации личности. Таким образом мы убеждаемся в Вашей личности и можем избежать недопустимой обработки Ваших Персональных данных. Только указанным способом представленные заявления признаются представленными, после чего они оцениваются и реализуются. 

Ответ дадим не позднее чем в течение одного месяца с даты обращения. При необходимости указанный период может быть продлен еще на два месяца, с учетом сложности и количества заявлений. В таком случае в течение одного месяца с даты получения заявления проинформируем Вас о таком продлении с указанием причин задержки. Предусмотренные правовыми актами срок для реализации прав субъекта данных начинаем исчислять с момента подачи надлежащего заявления одним из указанных способов.
**Файлы cookie**

Файлы cookie используются нами для обеспечения функционирования Арр, персонализации показываемых вам объявлений и анализа использования Арр.

Соглашаясь с использованием файлов cookie в графе настроек Арр, вы даете согласие на установку Нами на Вашем устройстве аналитических, маркетинговых и ретаргетинговых файлов cookie. В случае несогласия с использованием файлов cookie и дальнейшего использования Арр, на Вашем устройстве будут установлены только обязательные (технические и функциональные) файлы cookie, для внедрения которых получение Вашего согласия не требуется. С дачей согласия на использование файлов cookie Вы также соглашаетесь с установкой указанных файлов cookie третьими лицами и использованием информации, полученных с их помощью.

Файл cookie представляет собой файл из букв и цифр, сохраняемый Нами в Вашем устройстве. Для обеспечения функционирования Арр нами используются обязательные (технические и функциональные) файлы cookie, для установки которых на Вашем устройстве не требуется получение Вашего согласия.

В Арр используются файлы cookie следующих типов:
•	Технические файлы cookie. Технические файлы cookie требуются для надлежащего функционирования нашего веб-сайта. Технические файлы cookie помогают отобразить Вам контент Нашего веб-сайта на Вашем устройстве. Без них использование Нашего веб-сайта в полном объеме не представляется возможным. Технические файлы cookie также обеспечивают то, что в случае Вашего согласия, этого не надо будет делать повторно при каждом посещении Вами Нашего веб-сайта.
•	Функциональные файлы cookie. Функциональные файлы cookie предназначены для улучшения функциональности веб-сайта, повышения удобства и эффективности использования веб-сайта.
•	Аналитические файлы cookie. Аналитические файлы cookie, используемые для разработки статистического анализа методов навигации посетителей Нашего веб-сайта; собранные с помощью этих файлов cookie данные используются без Вашей идентификации, т.е. мы получаем обезличенную статистическую информацию.
•	Маркетинговые и ретаргетинговые файлы cookie Это файлы, собирающие информацию о посещении Вами Нашего веб-сайта, которые в дальнейшем используются для показа повторной рекламы в интернете (включая различные социальные сети (Facebook и проч.), проведения кампаний электронного маркетинга, что позволяет измерять успешность Наших маркетинговых мероприятий. Большинство этих файлов cookie принадлежат третьим сторонам (о них читайте ниже), которых мы привлекаем в целях продвижения маркетинговой/ретаргетинговой рекламы.
•	Сессионные файлы cookie –это файлы, используемые в течение времени, пока пользователь просматривает страницы в интернете, и удаляются автоматически с выходом из браузера.
•	Постоянные файлы cookie хранятся в браузере посетителя до истечения срока их действия либо удаления их самим пользователем.
•	Собственные файлы cookie: это Наши файлы cookie. 
•	Файлы cookie третьей стороны: эти файлы по соглашению с Нами передают нам третьи стороны.


**Использование файлов cookie в целях аналитики, маркетинга и ретаргетинга**

Google Analytics. Используем Google Analytics – сервис анализа использования посетителями Арр от Google. Google Analytics – это аналитический инструмент от Google, позволяющий владельцам веб-сайтов и приложений легче понять, как посетители пользуются услугами их веб-сайта или приложения. Для сбора информации и предоставления отчета о статистике использования Арр в системе Google без идентификации отдельных посетителей мы используем набор файлов cookie.

Если вы возражаете против записи файлов cookie на Ваше устройство в аналитических целях, Вы можете воспользоваться предоставляемой Google возможностью установки расширения наиболее распространенных браузеров, которое выключает функцию Google Analytics, когда Вы находитесь в интернете. Расширение можете скачать по адресу https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=en. После установки данного расширения действие Google Analytics будет выключено полностью, не только в Нашем Арр.

Также информируем, что в Арр мы используем дополнительные функции Google Analytics Advertising features «Демографические показатели и хобби» и «Ретаргетинг». В функции «Демографические показатели и хобби» мы используем файлы cookie Google Analytics для получения агрегированной и анонимной информации, связанной с демографическими данными и хобби пользователей Арр. С помощью функции «Ретаргетинг» для пользователей Арр или для тех, кто заинтересовался Нашими услугами, с использованием рекламного объявления, повторно размещаем администрируемые Нами рекламные сообщения на веб-сайтах партнеров Google. Вы можете выключить персонализированный показ повторной рекламы в параметрах https://adssettings.google.com.

Более подробная информация о том, как Google использует Вашу информацию для размещения рекламы https://safety.google/privacy/ads-and-data/?hl=lt.

Facebook Pixel. В Арр используется функция ретаргетинга от Meta Platforms Inc. (Facebook). Данная функция используется в целях оптимизации рекламы, показываемой посетителям Арр, когда они пользуются социальной сетью Facebook или другими веб-сайтами, в которых установлена технология Facebook Pixel. Для достижения указанной цели на Арр установлен фрагмент кода ретаргетинга Facebook (пиксель ФБ). Когда Вы пользуетесь Арр, фрагмент кода сохраняет информацию об этом. Когда вы заходите в свой аккаунт в Facebook, информация об использовании Вами Арр передается Facebook. Информация, собираемая во время действия указанной функции, является анонимной, т.е. Мы не можем Вас идентифицировать на основании информации, собранной для поддержания действия данной функции. Более подробную информацию об оказываемых Facebook услугах ретаргетинга можете найти в политике конфиденциальности Facebook https://www.facebook.com/about/privacy/. Вы также можете выключить ретаргетинг Facebook; это можете сделать на https://www.facebook.com/settings (чтобы выключить персонализированную рекламу Facebook, Вам надо подключиться к своему аккаунту Facebook).

**Ограничение использования файлов cookie и отказ от них**

Файлы cookie контролируете Вы, поэтому в любой момент можете от них отказаться или их уничтожить (удалить, деинсталировать) путем изменения параметров своего Арр и браузера. В большинстве случаев вы можете:
•	проверить, какие файлы cookie записаны, и удалить отдельные файлы cookie;
•	блокировать файлы cookie третьей стороны;
•	блокировать файлы cookie c конкретных интернет-сайтов;
•	блокировать запись всех файлы cookie;
•	удалять все файлы cookie при закрытии браузера.

В случае несогласия с записью файлов cookie на Ваше устройство, можете в любой момент отменить согласие на их использование путем изменения настроек и удаления записанных файлов cookie, а также указанными выше способами выключить выполняемый Facebook и/или Google ретаргетинг и сбор аналитических данных. Если Вы выбрали удаление файлов cookie, не забывайте о том, что будут удалены и все выбранные установки. Напоминаем, что в случае полной блокировки файлов cookie многие веб-сайты не будут функционировать надлежащим образом.

Более подробную информацию о файлах cookie можете найти: www.AllAboutCookies.org и http://www.youronlinechoices.eu.

Информацию, как изменить настройки Вашего браузера, найдете:
Internet Explorer / Firefox / Google Chrome / Safari / Opera


**Информация об используемых Нами файлах cookie:**

Файл cookie	Источник	Тип	Цель	Момент создания / срок хранения

_app_lang	cgates.tv	Функциональный, собственный, постоянный	Для сохранения подобранного языка профиля Арр	При посещении веб-сайта / 1 год
connect.sid	cgates.tv	Функциональный, собственный, постоянный	Хранение информации о подключении для аутентификации и безопасного подключения	При посещении веб-сайта / 1 час
fusionauth.locale	cgates.tv	Функциональный, собственный, постоянный	Хранение индивидуальных выборов.	При посещении веб-сайта / 13 месяцев
fusionauth.remember-device	cgates.tv	Функциональный, собственный, постоянный	Хранение информации о выборе пользователем запомнить данные подключения к аккаунту Арр в устройстве
	При посещении веб-сайта / 13 месяцев
fussionauth.sso	cgates.tv	Функциональный, собственный, постоянный	Хранение информации о выборе пользователем отказаться от запоминания данных подключения к аккаунту Арр в устройстве
	При посещении веб-сайта / 13 месяцев
fussionauth.timezone	cgates.tv	Функциональный, собственный, сессионный	Хранение в устройстве установленного часового пояса для уточнения отображаемых в Арр времени и даты	При посещении веб-сайта / до конца сессии (пока используется Арр)
profile	cgates.tv	Функциональный, собственный, постоянный	Хранение установленных параметров профиля Арр	При посещении веб-сайта / 1 час
_ga_R6G6PKD419	cgates.tv	Аналитический, собственный, постоянный	Фиксирование количества просмотра страницы	При посещении веб-сайта / 2 года
_ga	cgates.tv	Аналитический, собственный, постоянный	Фиксирование количества просмотра страницы	При посещении веб-сайта / 2 года
_ga	cgates.lt	Аналитический, собственный, постоянный	Фиксирование количества просмотра страницы	При посещении веб-сайта / 2 года
_ga_WQSDLCXLOP	cgates.lt	Аналитический, собственный, постоянный	Фиксирование количества просмотра страницы	При посещении веб-сайта / 2 года
_fbp	Meta Platforms Inc.	Маркетинговый и ретаргетинговый, сторонний, постоянный	Фиксирование посещений посетителя Арр других веб-сайтов и показ рекламы на них	При посещении веб-сайта / 3 месяца
_gid	cgates.tv	Аналитический, собственный, постоянный	Фиксирование количества просмотра страницы	При посещении веб-сайта / 24 час
_gcl_au	cgates.lt	Маркетинговый и ретаргетинговый, собственный, постоянный	Фиксирование конверсий	При посещении веб-сайта / 90 дней

![](RackMultipart20210603-4-10h6pm3_html_f6274a618d2a53d.jpg)